［物競天擇］真正受過天擇嘅人係中過武肺而康復唔死嘅人

而唔係一早就驚死口罩都唔敢除嘅人
物競天擇嘅本質係環境決定邊啲生物有資格生存，戴口罩只係可以睇成人類用科技逃避天擇嘅過程 同用基因改造令一啲適應唔到環境嘅物種都可以生存無異 唔係進化論所講「物競天擇」

所以，用「物競天擇」笑美國人/德國人唔戴口罩係無稽，只係逃避嘅人類笑緊人地勇於面對大自然嘅「物競天擇」

要批評都唔係用「物競天擇」啦，真係侮辱哂成個生物理論

西九龍影相手足被控襲警 聽朝9:30西九龍裁判法院提堂

武漢肺炎係中共實驗室人為製造出嚟，所以確診武漢肺炎再康復，算唔上天擇，只係人為災難

證據呢

咁你快啲30樓跳落黎
唔死你就進化喇

有道理

受過天擇既人係叫雞唔戴套
文員仔

咁你快啲唔戴罩出街受天擇啦天才

有口罩就會戴